風膠成日想打大風會否生仔無屎忽?

好無恥,黑心到爆

佢地勁虛偽貼埋d救災資訊
明明就想個風打得再勁d

事實香港就係福地,台狗賓狗擋晒啲風,咁撚鐘意風災咪移民去賓賓囉屌你

Ching心水清

起身重係無料到

大交合都認輸降格個風,風膠重話好失望,黐撚線

個風又唔係人為控制有咩無唔無恥
係度扮大愛喎 哈